"義"情失控全因文化？！義大利人台灣女婿分析法國.德國

我覺得肯去台灣嘅外國人,好似都比較願意學國語

有Ｄ係去完支那再去台灣